性格嘅野係咪無可能會變？

臭脾氣 打橫黎講
自以為是 眼前的就是一切無解釋 你錯
一樁小事 揾鎖鏈揾耐左 企耐多一陣都嫌你廢 etc.
有你嬲無我嬲 你嬲我氹你 我嬲898
呢排睇戲都見到呢啲節目 現實係咪都真係咁

唔係性格問題 係對住邊個

性格係點黎？

會變 不過唔係為左你

一個人係唔會改變 佢只會越來越接近真正既自己

會變，睇下值唔值得

性格除左天生因素
經歷，環境，都會令一個人改變
但年紀愈大就愈難變

如果將一部車內面嘅零件全部換淨得個外觀冇換到,咁嗰部車仲係咪原本嗰架車呢？

自己諗下喇,性格呢啲喺目前嘅科技嚟講冇得改㗎.

除非突然性情大變 每個人年紀越大 動力就越低
莫講話改變自己性格

佢最愛既唔係你

如果佢好愛你就一定會改變

Ship of Theseus

簡單講：
你同上一秒嘅你唔係一樣

其實真係好氣餒
無喇喇踩中佢條尾就發癲
可能只係一句唔為意又好普通嘅一句說話
當然所有說話間無傷害成份

啱呀 對著朋友同事又另一個人
吹脹

變得黎可能已經分開左

都係 但唔知感情上有下步進展又會唔會令佢改變
衝擊一下
不過都已經ff到就算結埋婚下下大不了話離婚囉

咁可能我遇到嘅係已經換左零件嘅車呢

係咪分開下就會改
If care我嘅話

對方care你既 你想嬲果下佢已經驚到賴屎啦

佢撚會理呀 閪返你轉頭呀

即係唔care你lo

講供求ja

佢供你求

求人係咁架喇

純粹分開下 唔洗FF
所謂上帝要你滅亡，必先令你瘋狂
你唔佈處下就只係簡單分手 無可能
同埋都係改少少 大改唔洗諗

勉強無幸福 本性難移呀
咁易改就人人都係Mr. Right la

Again

一段關係係對等 你點對人佢都應該要點對你

當你覺得好唔平衡 大家付出差好遠既時候 試下同佢講

就算死頂都唔會開心唔會有將來

利申 經歷緊同你一樣既野

只係想講好多野唔係應份都唔係老馮

我都覺 好多時係到諗係咪真係唔適合...